的士佬：班後生太蠢啦，明知比人打比人拉都仲要出去

的士佬：我地果個年代點會咁蠢，果陣個個都玩快閃，邊有人戇居居企係度等你拉

明知比人打比人拉都要出去
即係好有決心！

唉
心痛

的士佬話佢果個年代班左仔先叫有決心

佢個年代 連無辜既都殺

依家係後生仔出街都會比狗查搜打拉喎

佢地太醒
有錢就移民
先搞到D後生要出黎

佢個年代快閃好似係無差別破壞？

通街扔菠蘿梗係快閃啦
等炸死咩

佢想曲線叫快閃姐
但都冇成隊人 次次都靠遊行集合

係蠢

Hit 完唔run 果啲都係傻仔

成班和理非做盾都唔用下